突然間覺得好灰

瞓唔安樂，然後一抬頭望向個天，
原來咁樣個心係會突然間好想放棄……

好想放棄呢個地方，
好想放棄自己，
好想眼前一黑然後整個世界就消失。

每日睇住呢個地方，越發荒謬，越發無奈。
當自己以為走出去就可以有成果，
到頭來卻係換取到更多的失望同慨嘆；

再望到幾個因為呢個地方而行唔到落去嘅人，
回頭一望見到自己根本走得唔夠多、唔夠遠。

好灰，真係灰。

我唔寫包單你肯出去就一定得
但你唔走出去就一定唔得
唔好諗太多 做左要做嘅事先